求救，電腦開唔到機

電腦一時開到一時開唔到，睇彩數
所有風扇郁一下就停，顯示卡粒燈就會着
覺得係火牛壞左，睇下大家有咩意見

都有可能係主板問題,都搵多部機每個parts試

多謝師兄先
因為佢個牛嘅風扇都係轉一下就停，所以諗緊係咪火牛問題
因為手頭上得一部desktop，冇辦法拎其它零件試。
同埋部機都用咗6年幾，所以抱住唔得就換新機嘅諗法

拎擦膠擦下條ram金手指